有冇人好唔鍾意有金粉果啲利是封？

痴到周圍都係

係

唔鍾意但都要收

唔明點解咁多人鍾意用依啲封比人

有錢就ok
唔介意要洗手

唔想放落袋

幫你袋

拆完俾你